香港邊度有啲靚地氈？

邊度有啲靚地氈賣？網店都OK
去睇個IKEA，啲款唔太啱心水

乜嘢風格先？

鴨脷洲 新海怡廣場 有幾間賣地氈嘅

類似呢啲，但唔想淘寶

呢啲款太花

太平地氈 置地有

出晒名貴

預咩價錢呀

$1000內
Size 要800*1600左右

淘寶啦
呢個價 呢個尺寸
應該都係強國貨
咁大塊外國買 運費都唔知幾錢

600*1200都得

用地氈唔怕多細菌?

諗住放梳化位姐，同埋屋企唔普拖鞋多數赤腳應該好d既

Franfranc?

睇過太貴要3000-5000

靚地毯，$1000

諗清楚自己想要d咩先

香港無廠做地毯
即係香港買親都係外國/大陸
要得靚就唔買大陸
咁你覺得外國運香港一張地毯幾錢？

巴打不如上amazon睇下

大佬咁大幅斷斤計都唔止1000啦 唔怕支那野有虫有蝨咪淘寶囉

又要百二蚊又要李嘉欣

Ok 我上去睇睇先

1000要咁大幅
我諗香港舖買大陸貨都未必間間做到

我有8折優惠 你要就留tg

太平地毯，好似係太子大廈有showroom，有D款係手織，但貴到hihi

買momomi